儲錢要供823係咪最好方法？

係

3
823
1038

食屎先係乞衣仔嘅最好方法

買不死鳥風褸先係

買823 啲息都夠你買幾十件不死鳥

樓主好慘 俾人追擊左成年

一定好過824先啦起碼

買到風褸未

收皮啦連登臭串乞衣—EDO脆餅#23833

(被追擊後第“7”個新名 : 平凙唯（連人名都抄埋））

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔經典語錄:
”我：你食撚左飯未
你： 我食左屎啦 “

臭串想反追擊但話左自己係on9仔
(第“6”個新名 儲錢要供824)

垃圾乞衣仔你上水未？

有人搵你牙